而家人在沖繩

想知沖繩夜晚係咪真係冇嘢好做 周圍乜都冇咁揸住架車都吾知可以去邊

去學中文先啦吾你老母臭閪

行超級市場

游夜水

行去大阪

好似有間野開24小時叫漫畫倉庫
好多二手野買
or
夜晚睇下星囉

吾你老母

應得好

家人喺沖繩關你咩事
你喺香港咋

去食追風丸拉麵

樓豬打字都唔撚識